機你老母場

大家機場呢幾日辛苦
但我想講一句
抗爭記住唔可以輸左自己條底線
流血 性命 眼珠 前途都有手足輸左
但唯獨是底線 我地唔可以輸

我地唔要人治 要法治 所以唔可以動私刑
法治已死 指既係 運用法治既一方亂黎 並唔係本身法治問題
我地係抗爭者 一直同執法者鬥緊 但並唔係同法治本身鬥緊 我地要信佢 就要有底線咁遵守佢

抗爭從來唔公平 唔好認為所有人都應該係幫自己 係要靠自己言行去keep住有效沖擊人既心
我唔想有一日爭取倒所有野既時候
但發現原來自己會變左當初呢班人
手足記住我地心入面一直守既底線

大家繼續加油 今晚呢場係知道左對面好多野
但同時都知道自己好多唔好既野 咩位置容易俾人滲透
仇恨既種子 唔應該依家爆 係要等爭取倒時 先至爆佢老母